印尼或將香港警察告上國際法庭

為中槍印尼記者急救員：領事館已聯絡 或將香港警察告上國際法庭 週四 2019-10-03 獨媒報導

（獨媒特約報導）9月29日的港島衝突中，在場採訪的印尼記者 Veby Mega Indah，被警察以橡膠子彈射中，致右眼永久失明。當中在場為 Veby 急救的急救員陳小姐，昨日亦有現身銅鑼灣現場提供急救服務，她表示印尼領事館已聯絡她，領事館表示或將香港警察告上國際法庭。

Veby Mega Indah 的代表律師 Michael Vidler（韋智達），早前已發出聲明，指當日警員在可能致命的距離內及從樓梯較低角度開槍，只會擊及對象上半身或頭部，明顯違反常理守則，將提出刑事及民事訴訟，追究警務處處長及涉事警員的責任。

昨日市民自發在銅鑼灣集會及遊行，到場提供急救服務，9月29日當日為 Veby 急救的急救員陳小姐表示，有遊行的地方就會有急救員，「所以今日更加會出黎。」

她指警察犯法「都要拉」，斥10月1日在荃灣向中學生開槍的警察，其實可以選擇射擊手部或腿部，「你唔好同我講你無得揀，你一定有得揀射邊個位。」

陳小姐又憶述9月29日當日，警察在開槍前一分鐘，已經有記者對警察表示橋上只有記者，不要開槍，「但佢地偏偏就係要開呢一槍。」她指駐港印尼大使館曾致電她，表示有機會將香港警察告上國際法庭，陳小姐亦向大使館人員表明願意擔任證人。

陳小姐認為，出任警察並沒有問題，但「最起碼佢地要做返個人先」，而她指有很多良心警察對她表示不能公開表態，但他們會選擇射其他地方，甚至是選擇不開槍。

記者：鄒樂瑤、鄧佳明

黑警還眼！

射得咁high唔洗還？

國際法庭有撚用咩

睇睇

推

支持

因為影唔到number，所以全隊警隊一齊制裁

留名等埋印尼姐姐搵同鄉落黑警降頭

係就快

良心警？
死撚晒啦

好射唔射就係中個外國記者
放長雙眼睇現眼報

呢個都要推呀~~ 告佢老母 告佢老母

唔好諗, 即刻做
黑警全部送上國際法庭審訊
被告必須包埋盧偉聰, 鄧炳強, 劉業成

今次真係上國際法庭

警狗唔洗怕 有林總統幫你地譴責

陳小姐認為，出任警察並沒有問題，但「最起碼佢地要做返個人先」，而她指有很多良心警察對她表示不能公開表態，但他們會選擇射其他地方，甚至是選擇不開槍。
真心...唔撚信

好快就黎多次印尼排華

黑警表示：強烈譴責國際法庭干預香港事務

告啊

今鋪我就撐硬印尼

國際戰線

有位入wo

有無人搭單一齊集體告上國際法庭

反正香港法庭處理唔到黑警

國際制裁全隊黑警，捉唔到人就一哥 同高層負全責！

唔好一陣共產黨出手又變軟呀, 屌你老母

支持印尼記者姐姐

千奇唔好賠償了事希望

告佢老母

告！

黑警真係鑊鑊新鮮鑊鑊金

跟本，香港已經發生人道危機，層次等同敘利亞，阿富汗，國際社會聯合國，要派維和部隊注守

印尼記者 班狗唔撚理
係美國記者 班狗先會驚

黑警還眼

Mon po狗快啲入嚟睇下！

支持印尼！

以為個個都好似香港人咁 比係地班賤畜壓制曬咩

大家一定要去遊行聲援印尼記者！！！捉到鹿要識脫角啊

以為陳法拉D劇照

印尼邊敢逆支那意

算罷啦，垃圾UN.
1971年比支共取代中華民國做常任理事國之後就廢撚左。

常任理事國有絕對否決權，所以唔洗旨望UN會派維和部隊黎香港。

林志偉：印尼不應對警察職務說三道四

如果印尼動員國家力量係有得玩，女記者勝訴中共唔交人都唔得

國際法庭見

sorry 唔係好識野，喺國際法庭罪成會有咩罰則咁？

撐印尼姐姐！冇能力冷靜專業駕馭武器就唔應該配給啦，以眼還眼有誠意就挖返隻眼出黎還

同問

有機會......

想問咁邊度有用

食多幾包水貨營多支持印尼先

全隊上國際法庭

全力支持

林大總統口吻

全世界睇住個黑警返轉頭，回馬槍指向記者，當國際社會傻既咩

到時唔交人就國際制裁

快撚d告

或將 = or + may

聽住先

告佢老味

印尼政府自己都用緊黑警打壓群眾喎

印象中 印尼 好似同美國關係都唔錯?

告？

根本班垃圾就唔柒Care

如果得全部人都去國際法庭告得唔得

舉腳支持，告佢老母

應該煽動埋印尼人
到時迫個奶支總統要強硬

而她指有很多良心警察對她表示不能公開表態，但他們會選擇射其他地方，甚至是選擇不開槍。
笑撚死人咩

未必可以真係制裁，但煲到上國際層面，印尼香港connect

星期日向印尼姐姐文宣

人地呢d生蓄國家都話會查黑警

你睇下香港似乜

Sir this way!!!

還眼

呢條撚樣個樣同謝振中個狗樣同一個餅印

gogofund!!!

推！

己經係還命

我贊成你告黑警但係要快

蘇哈托時代咩

習總真係多撚謝林大帥唔少

絕對支持
有咩我地可以幫到手？

告得成係核彈嚟

下次射中美國記者

我地都要聲援印尼記者
eye4hk international version

你地冇做錯到.jpg

你估要大粒上身果時佢唔撚交人咩

印尼各位都加油

告告告！！

準則繼續下降
陳小姐認為，出任警察並沒有問題，但「最起碼佢地要做返個人先」，而她指有很多良心警察對她表示不能公開表態，但他們會選擇射其他地方，甚至是選擇不開槍。

唔射頭就ok

係呀～大家眾籌告尻班仆街

開咗個頭入到罪 有案例就係另一個玩法 另外失敗撚你收皮啦

Push

推到黑警仆街

重post 印尼女記者被射盲 唔係核彈 係被射盲而投訴無門 逍遙法外 先係！！！

告到佢仆街

快我地撐爆佢

印尼文文宣！同我推爆佢！！！

Seorang jurnalis Indonesia tertembak berhadapan dengan proyektil polisi Hong Kong yang akan kehilangan penglihatan secara permanen di mata kanan.
Orang-orang Hong Kong akan memperjuangkan keadilan bagi Anda.

Berjuang Melawan Kebrutalan Polisi. Pertahankan Jurnalis kami.
Tuntut Polisi Sekarang Yang Menembak Jurnalis dan Warga Negara!
Tanggal: 6 Oktober 2019 (Minggu)
Waktu: 2:00 siang
Tempat: Victoria Park
Bentuk: Aksi damai
再加10.6集會

捉撚哂d高層去問吊啦

即刻買包撈麵支持下

Ohh

‘雙眼’
屌你

ga yau!! sue bao kui!

係就快 唔好或

咁岩google下見到

push

呢個係外交災難
再一次推上國際舞台

門面野姐，重點係結果
一陣中國出聲又淆底

一個印尼女傭印尼會出面搞大陸，我唔撚信
最後印尼叫女傭賠錢俾你算鳩數

支持你，我哋下次活動不如聲緩佢？

咁鍾意射眼壓頸，等天收啦，魔警

支持印尼排華

使唔使搵人保護陳小姐
怕佢被消失

Pish
國際戰線

支持印尼告到國際法庭 嚴懲黑警

還眼填命呀DLLM

派兵來港保護僑民啦

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭1200咋

想睇班狗畀國際刑事法庭通緝到時就真係邊到都唔使去

陳小姐認為，出任警察並沒有問題，但「最起碼佢地要做返個人先」，而她指有很多良心警察對她表示不能公開表態，但他們會選擇射其他地方，甚至是選擇不開槍。
你心地好 但係有良心嘅都唔會繼續做狗喇

up

不如你講下隻冇牙老虎做過啲乜?

或將... 可唔可以係一定！

黑警還眼，黑警還名

香港都要帶領全球排支

紅蟲降
M降

我信有人咁同佢講，不過就算咁講都係狗，無一個係無辜
除非變節，好似施sir咁爆大鑊，否則都係晒氣

好想睇國際法庭聽到電光火石言論會有咩反應

繼續無委任證無number就啱喇，全部告哂

毅進狗而家一定好撚驚，審判到了必死

Connect 姐姐攪中環集會啦

印尼旗海+大叫黑警還眼 殺人填命
Popo夠膽打個畫面會令印尼人諗起獨立戰爭

支持 估唔到咁快有機會上國際法庭 香港警察真係7到仆街

老豆搵咗仔未

唔可以白白犧牲⋯

印尼好波

希望全世界都杯葛香港黑警

告撚柒班含家產

撐印尼！
Support Indonesia!!

on9毅進仔 可能仲以為中共可以保到佢
推到佢睇到國際法庭呢四隻字
等班on9知道佢地唔係想開槍就開槍
以為真係唔駛負責任！

burn, burn with us

唔好或喇 吿啦

聲援受警暴而失明記者

請問有咩方法有用？

快啲！

很多良心警察對她表示不能公開表態，但他們會選擇射其他地方，甚至是選擇不開槍

中國夠有好人啦
我真心信嫁 不過已經唔重要

支持提告

你全家死了

愈開愈多火頭，睇你班黑警點算
推到印尼告9popo

講佢地就識咁講 到時咪又係鳩開槍 反正都無人知佢係邊個咩number

射得咁撚開心呀嗱

等睇散仔比人推出去做CONDOM

記者要告到佢地仆街啊！

唔好考慮啦 快d告 唔好比d狗繼續害人

舉腳贊成
真係告大家要多多支持印尼旅遊業同請多d印庸

推,告7佢地

其實我支持斷頭台
不過國際法庭係處決第一步

咁你有咩有用既建議？

外交問題

有無方法籌錢俾個記者，幫手告鳩佢又好，生活費又好

快d呀唔該

支持上海牙法庭

外國勢力

等等，我地係咪應該都要咁做？

估唔到最堅係印尼

即使無實際意義 都可用作國際文宣戰

係時候起尾注了

告上法庭仲要國際 萬一結果不似預期都應該轟動世界

要睇下印尼背後有冇外國勢力

特登架

可能見個記者膚色似華人，就亂射以為冇責任

審判到了 黑警應當悔改

叫左你地班仆街狗唔好head shot 架啦屌你地老母

國際法庭其實係邊？
講咗幾個月

成班垃圾幫政府倒米

快啲告
唔好慢吞吞!!!!!!!

阿林大總統幾時出黎講下野

你全家死

荷蘭海牙

印尼政府會唔會同中國政府夾定唔告㗎

咁你本人又有咩用
做左d咩咁撚巴閉阿sir

印尼政府同港共政府嗰分別大到...

唔知，希望快D搵到佢出嚟

無論點都好，真係覺得好羞家，同黑警同樣身為香港人就好想嘔。好對唔住印尼記者 人地黎開工，結果就賠了自己隻眼

支持告死香港警察！！！

呢張相係黑警果邊影的？

想知有罪又點

課金比你告到佢仆街冚家產港共會唔會用錢收賣佢唔好告？

內部實知係邊個做
到時實爭先供條友出嚟

connect 印尼姐姐出黎遊行

有路帶

陳小姐亦向大使館人員表明願意擔任證人

注意人身安全

推推推 煲大佢

告到佢地解散！！

點呀，咩都冇撚用
你就冇撚用

成隊警隊全部惡行一次過上晒國際法庭啦

支持，採用任何途徑、渠道都要告班仆街

好

呢啲仆街要佢坐十年出嚟再召喚極大量神獸行神蹟

終於!!!!

唔撚係暴徒用丫叉喇咩
屌你老母李桂華

告啦告啦 告晒全個警隊最好

請善用起底功能, 樓主係一隻分化狗

南亞排名第一

講咗咁耐居然係由印尼開先例支持

林大總統(with外交權) ：強烈譴責印尼告上國際法庭

求下你地 唔好放過香港警察

對唔住, 4樓係分化狗先岩
自隊一打

上海牙，血債血償

有良心就辭職啦屌
射眼個個唔好以為可以走得甩 國際肯定會收你皮

PUSH

呢名暴徒假扮記者 捉佢番去告暴動

又可以屈支那一舊錢

//而她指有很多良心警察對她表示不能公開表態，但他們會選擇射其他地方//
唔射眼射第二度然後話自己有良心？

統一戰線

印尼蝦餅係咪印尼？

屌 好撚嬲
黑警還眼 死十世都唔原諒

搭單

最後嗰段呃鬼食豆腐

做野啦, 唔好得個講

快D告!!!!!!!!!!!!!!

香港人幫埋個記者籌旗都仲得
最緊要佢真係告

哇

最好親自去果度交信 要搵識law既巴絲

做硬condom隻狗

犬好快用立税人錢私了,冇人告佢

到時會係國際刑法法庭的檢控官搜證

即係有國際認証嘅道德高地囉on9

告佢老母! 告埋佢老母個老母!

告得入先算啦 門檻好高架 不過試左冇壞

p牌毅進警犬出現了

國際法庭其實真係無乜用, 但可以製造到國際聲音, 壓力, 然後加速3萬個condom , 如果告得入, 本地官司都可以引以為例

係掛 照殺

係咪驚呀屌你老母

香港人搞到集會聲援啦

禁印傭入港啦

算鳩數啦
依d 國家 中共俾錢就搞得掂

急救員一去到某啲位始終都係有啲左膠

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

爆眼少女係香港人就恰
呢d就淆撚哂底
屌撚哂佢地老母臭系
4點鐘班垃圾condom全撚部
要鳥克蘭式垃圾桶

印尼咁勇, 想唔到....

黑警仆街了

識部分只係想打份工既黑警，佢地射都係射落地，唔會對人射，驚之後有報應或者覺得大家都係香港人冇必要搞死對方

但係有啲on 9仔依然唔駛負責任，下下對頭射懶係型，呢班仆街唔告到入冊點對得住咁多隻眼

告佢老母！
清算班仆街

支持告9黑警. .由樓梯下面射上去跟本唔會係 clear to shoot.

林大總統幾時出黎

告上法庭呀 唔係投訴
開槍內部一定要寫report
警隊唔交人，就告到去署長

還眼！！！！

抵撚你死死黑警

支持！！！

唔比入境 好有用

有無用做左先知

班狗可能唔知印尼排華有幾癲

啱，擺明想射香港記者，點知係印尼

驚慌真攬炒

咪撚做神探 冇人知邊個射！要黑警集體承擔！

笑咗，一起佢底就知咩料

男人定女人嚟？

good!!

大家幫手一起傳開去！

印尼人興吾興用 twitter?
佢地用邊個平台多？

唔知林大總統識唔識埋印尼文呢
又寫封信比國會議員抗議囉 林大帥

唔好搭單,分開告,
唔好模糊左個焦點同減低左個嚴重性,
而家係外國人,國與國既關係,
記者,中立角色,第四權都受到襲擊,
我地而家要做既係游說印尼記者去告.
還印尼記者公道就大大削弱魔警既國際聲譽,國際過街老鼠.
相對地,國際對香港示威者既處境會更同情.

fb?

係囉點解印尼人先可以告上國際法庭而香港人唔得呢﹖

入一哥數

2016年 中國與菲律賓南海島嶼爭議中，仲裁庭宣判中國敗訴，中國拒絕南海仲裁承認結果(此處為一錯誤，此案依據海洋法委託常設仲裁法院提供場地、委由臨時仲裁庭進行仲裁，不但非國際法院審理，也非由常設仲裁法院仲裁。)

真係告到上去國際法庭咩

同你個名一樣

告！支持！需要D乜講！
證人證物片呀乜撚都幫你起！

告撚死佢地班仆街冚家鏟 永不超生

仲有林大總統

睇下點
你個國咁撚奶共
分分鐘收錢息事寧人

唔知，都係fb見到

冇認頭咪CP頂
CP唔頂咪督下邊
督督下就

香港人全力支持

印尼奶共嫁

中國果時好似退羅馬規約

真係要搞個印尼大遊行了

快啦！

721
811
821
101

仲可以將無number 問題帶埋上法庭

Do you know what weapon Winston Churchill had during the Second Wrold War?
Answer: Plain English.

So never under-estimate propaganda.

良心警？迫不得已？全部黑警都要死，無一個係無辜

將黑警連根拔起

支那一課金印尼就跪低
而家 Joko Widodo親支派

爆眼女記者印尼文文宣！！同我推爆佢！！！

黑警還眼！DLLM

點解我覺得係警犬影，而家放出黎割咁

仲有呢樣野咩

再咁亂黎遲早射美國人

無用架
繼續爭取獨立調查委員會最有用囉

低級分化撚

毅進仔唔識英文點答個官

不要擇日，快去

告佢老母 死黑警

這是必需要的！為自己做過嘅事負上責任！

出兵算啦

或what 一係告 一係唔告
但係唔係唔告呀？ 永久喎

我每日都發願，
願香港黑警死得悽涼死得孤獨死無葬身之地身首首異處
願逝者英靈向殺害佢地嘅黑警上門尋仇
願城隍爺幫助可憐被殺的無辜市民

成日𣈴住記者射,香港法律已經制裁唔到黑警

吾你老母

印尼喺火星咩
你用咩佢哋咪用咩囉
fb twitter ig
仲有咩呢？

游說印尼記者,告上國際法庭唔止為左還佢公道,都幫香港示威者攞返個公道,因為好多示威者都受到同樣不合理對待,但礙於身分企唔到出黎討公道,所以只能依靠佢幫大家討公道,指出香港警察既暴行.印尼記者唔係第一個被射眼,亦都唔係最後一個,希望佢可以勇敢企出黎阻止香港警察射爆更多人既眼.

還香港人一個公道

成個亞洲除左日本邊個夠膽得罪支共，咁睇支那係咪可以為個散仔付出咁多，而家通咗天變外交事件印尼內部都咁多民憤係咪又可以為錢不了了之

告啦 有晒樣有晒片

求下你告啦

1998年7月17日，在21個國家棄權的情況下，羅馬規約以120票贊成，7票反對獲得通過。反對這一條約的有7個國家，由於是一次無記錄表決，所以沒有把投反對票的國家記錄下來。但是有3個國家陳述了投反對票的理由。如中國認為，授給預審分庭來制約檢察官的主動行動的權力還不夠，同時，規約的通過應該採取協商一致的方式，而不是以表決的方式。

所以我唔覺得真係告得入
不過印尼可以一試無壞嘅

無知一問，國際法庭可以點懲治黑警？黑警唔睬佢國際法庭又可以做啲乜？

要同印印煲大佢
等到成個印尼都憤怒
如果唔係一個電話或一筆錢就會完事

去呀!!!真係去呀!!!告9佢!!!

推
多謝記者
雖然講咩都無用 但希望你支持住 繼續行落去

721

因為人哋喺外國
唔驚犬畜搞全家
又有領事館 唔會隨時洗頭艇

國際戰線轉捩點？

散仔會：極強烈譴責國際對香港事務說三道四，香港警務處主權不容其他國家干預。

有幾大搞幾大

擔心係中共又用錢收買印尼政府唔好理咋

印尼

就算告唔到試下都冇壞，
重點係將件事變成國際議題

死警畜冇人性
要拎晒去人道毀滅

會唔會由印尼做國際第一炮

告撚死班仆街冚家剷

有請小鳳姐

林大總統又要出信俾國際法庭

各鳩死班黑警屌佢老母

散仔協會點解唔出聲護狗？啞左？

瘋狂買營多支持印尼

咁點先有用 請問

真係要加人工比屋企個印尼姐姐

設立對本地商户企業單位民間制裁分級制度

無錯!

告佢老母 等睇黑警仆街死

是但啦
希望條犬畜唔好無啦啦自殺
話唔定查完無罪呢

生肉谷 創辦人 barbara kwong

SUPPORT THE INDONESIAN！！！

human right is to have guns

好嘢！

起碼可以make noise先

雖然咁講好衰 但好彩佢中外國記者
先唔會有藍絲有ON 9再講咩爆眼係黑衫人自己射 自己人打自己人
無得佢唔認無射到記者

快啲搞個聲援印尼🇮🇩記者遊行

Veby Mega Indah 的代表律師 Michael Vidler（韋智達），早前已發出聲明，指當日警員在可能致命的距離內及從樓梯較低角度開槍，只會擊及對象上半身或頭部，明顯違反常理守則，將提出刑事及民事訴訟，追究警務處處長及涉事警員的責任。

她(9月29日當日為 Veby 急救的急救員陳小姐)指警察犯法「都要拉」，斥10月1日在荃灣向中學生開槍的警察，其實可以選擇射擊手部或腿部，「你唔好同我講你無得揀，你一定有得揀射邊個位。」

在武力完全不對等的情況下，警察的處理手法根本不人道，完全無當市民係人。呢一點在警方低調咁改武力指引就證明左。

推爆佢

告得入左國際法庭
證明香港警察狗干犯反人類罪行
美帝通過埋香港人權法
跟足哂D CASE做，銀行制裁
沒收所有港共狗家產
爽皮!

告條鐵咩
講咗咁耐 個咩海牙法庭都on9嘅
香港嗰班係撚警察咩
恐怖分子洗驚你受審？日日都犯緊法㗎啦
你會唔會叫海牙法庭制裁塔利班？

係咪告上 國際刑事法院???

國際刑事法院（英語：International Criminal Court，常縮寫作：ICC或ICCt；法語：Cour Pénale Internationale）成立於2002年，位於荷蘭海牙，工作語言為英語和法語。 其主要功能是對犯有滅絕種族罪、危害人類罪、戰爭罪、侵略罪的個人進行起訴和審判。

中國和香港不是成員國？？咁會點？

告得入咁邊個執行懲罰？
中共死都唔跟咁又點？純問

還眼!

重要戰線

海牙有冇得諗

軟弱的中立派

印尼停止輸出組姐去香港
班中產一定落黎屌777

外國勢力?

Indoesnians don't fuck around

we connect

印尼自己d黑警都射死學生, 佢會幫香港告黑警? 唔撚信

集會負責

G持

Connect埋工人姐姐啦

希望印尼排華

班黑警仲覺得好撚威咁，黑警死全家

全球通緝令，一入任何成員國境即拉引渡

支持印尼

Woho they are fucked up

一個字：撐

佢到佢含家產!

呢個係connect 國際機會，有無人英文好既巴絲可以搞集會聲援印尼記者？最好係今星期搞，做英文文宣

有國際就推

香港人全體聲援

會唔會被自殺 班狗咩都做得出

最終中共會俾D甜頭印尼，背後攪掂。告上國際反法庭發夢先見到。

好想睇射中支國記者

咁你老母生你出黎有撚用咩

希望印尼唔好怕中共壓，因為我記得領事館請願信印尼係無出黎接

唔理有冇用，但上到國際層面就點都好過淨係困係香港啲濕鳩法庭

告呀!!!!!!! 加油呀 FA證人

好痛心個記者甘樣冇咗隻眼呀
仲有含冤! 受傷! 嘅每一位手足

開埋呢條國際戰線告鳩黑警!!!!

亂開槍 又開實槍

每一個黑警都會有報應

幫手推

PUSH!

告左先~!
做野係會有後果的~!

有無人識印尼文可以整印尼文宣激發下印尼既朋友？

討回公道

印尼係做先好

connected! tui!

喜聞樂見

大力咁推

印尼政府絕對可以用錢收買！放心

香港打咗3個鳩幾月都唔撚做，要等印尼出手手真係丟鳩架

好似你咁無撚用都努力生存緊
仲有咩唔可以試？

黑警還命呀

海牙見啦阿Sir

Polisi kulit hitam，句野咁轉做印尼文有無錯呀

佢唔係現場出現就冇事 去得果度就可能有呢啲風險

聯合國會執行 會係國際法同國內法同時執行
中國唔跟 會由聯合國安理會常任理事國通過
但當中包括中共 姐係另外4國 美國果d一定要贊成
咁就可以強制執行

印尼告香港警察大約可以要求賠幾多錢

根本開呢鎗係絕對無必要，純粹想攞個尾彩。

黑警還眼!

審幾話應該帶到好多其他問題出黎

同意

黑警死全家！

好過無

咁不如咪撚要國際文宣
國際層面一向係出口術就比到壓力中共啦
唔通你覺得係你比到壓力中共撤回咩

快啲快啲

告9佢地就啱
今次有哂片仲要係外國記者睇你仲點賴
希望之前位爆眼少女同男教師都可以早日奪回公道

依個政府縱容武裝部隊任意莽為
草菅人命
香港市民呼籲各國盡快切橋

呢個仆街槍槍射眼射心臟
唔好以為唔洗還

一定要討回公道

撤僑

洗吾洗鬧人啊？

當然咩平台都有人用啦
我只是問佢地較常用邊個 jer
可以集中火力
了解吓都咁惡

(好似 twitter 美國多人用, 香港少人用咁
不了解印尼人.....)

怕怕了

好撚癲架佢地
排中国人好啦

都話集體負責囉

支持印尼獅鳥

支持告！連本土香港人都幫理不幫親
黑警成隻過街老鼠咁真係咎由自取

不推不是人

屌你老母火星文咁仲撚串 你以為自己好撚可愛？

國際法庭都冇用就開戰架啦

到時你講佢就信架啦
又無number我點知你係咪求其作個人黎頂

好驚呀? 阿SIR

我唔樂觀
好多機會外交部 壓印尼
唔比佢告

屌你老母咁你又有撚用咩
收隊返屋企睇老婆比人屌啦
呀sir

支持告上國際法庭 !!!

係用記者隻眼換返嚟嘅

陳小姐好好保護自己

推呀

合理同全力支持

印尼同邊個國家關係最好

我屌你老母 死黑警 收皮啦 唔該入返你老母個閪度

快少少，港共黑警一世都要係大灣區

次次睇都覺得好似高皓正

如果佢推個冇做過既出黎
比人爆大獲就gg 了
呢單野係國與國之間既事，膊頭幾多粒花都保唔到
中共就一定唔會理
Condom 仔等天收啦

唔好咁開心住
一個電話，件事就可以了結
外交事件
要全力煲大佢

仲要或呀？

快 吿到佢仆街

阿sir驚呀? 驚就唔好出街呀

Kowloon East Headquarter
九龍東總部
拎槍 有樣
一定知
佢當場已經好驚
佢宜家一定仲驚

又啱喎

呢單明顯係冇必要既開槍
動機就係仇恨記者揭露佢地醜惡既行為
黑警=殺人犯

快,唔好等

我地要多謝印尼同埋撐印尼既人權運動

廣傳！請大家寫信表揚英勇救人、盡忠職守的消防員！有人問左消防員朋友，證實寫信是真的有用的！

星期日，喺金鐘站英勇救人的兩位消防員宜家俾藍絲攻擊，要求炒佢。特別係其中一位消防員佢剛剛入職，未過probation！請大家用自己Email寫去消防處總部/灣仔消防局，讚揚呢個消防員盡忠職守，不分政見，拯救市民。

send去消防處總部：
hkfsdenq@hkfsd.gov.hk
或者灣仔消防局：
wch_fstn@hkfsd.gov.hk

敬啟者：本人認為救傷扶危是消防人員的天職，也是最無可爭議的偉大工作。可是近日（9月29日）二名消防人員因為解救被困在金鐘地鐵站內的市民而飽受抨擊（被質疑幫助違法市民），欲加之罪，本人深感震驚！按理消防人員無法辨認被困市民曾否犯法，這並非消防職務，消防人員遇上市民被困，本分是應協助市民解困，至於拘捕疑犯，搜證調查乃係警務人員之工作。本人希望除向兩位消防人表達謝意！同時希望消防局不要因為政治壓力，扭曲消防員的守責行為。如此方不負社會對消防之期望！

此致
消防處長

市民XXX
2-10-19

俾多個英文版，通常回覆英文信都會認真同埋快好多，繼續去信，中英文都要

To the Director of Fire Services Mr. Li Kin-yat,

With utmost respect, firefighters are some of the most selfless public servants our society has ever encountered. These real heroes are men who fall and fail and are flawed, but win out in the end because they’ve stayed true to their ideals and beliefs and commitments.

Unfortunately, two firemen were aggressively criticised after they rescued local citizens who were stuck in an MTR station on September 29, 2019. When it comes to saving lives, political views or personal beliefs should not interfere with the sacred act of rescuing. It’s not a fireman’s duty to determine whether or not the victim has or has not committed any crime prior to the rescue effort, a fireman should be there to help any victim regardless of his/her background.

It is my sincere hope that Hong Kong Fire Services Department will not succumb to political pressure and uphold the department’s mission to protect life of Hong Kong citizens, to save those in distress and protect the community. Rest assured that you and your department will continue to be recognised and supported by the majority of the general public if you can defend these 2 selfless firefighters and uphold the department's mission.

Thank you for your kind attention into the matter.

A concerned Hong Kong citizen,
XXX
October XX, 2019

唔係話打沉大家
但係國際法庭個名至今出左過十次
邊次係有用
所以唔好咁大期望啦

海牙法庭等緊你呀sir

唔好"或"
告啦

問大家一句：大家點解會鬧popo黑警？

借一借推p牌推唔到

另一張係天橋笑住射個個呢

可唔可以課金支持

歷史證明，ICJ係無牙老虎！

agger

係就好囉…不過印尼同支共關係唔算差，可能純粹想搞大佢屈下錢就算…

建議策略：

1. 將事件帶入印尼民眾層面，始終印尼都算有民選政府，民意夠大，政府唔可以亂嚟… 有無巴打可以幫忙印尼文宣工作？

2. 印尼係回教國家(雖然係世俗化），支共喺新疆嘅所作所為，印尼回教徒了唔了解？駛唔駛宣傳一下？

想課金

good morning Sir ！

告到佢冚家鏟

撐！

sir this way

但人地當權者會查警暴

告啊！！

你班傻西不如等隻冇牙老虎做野先出黎屌尻我啦

歷史證明佢冇撚用都當睇唔到

同極權地區講法律等如哂氣

印尼we connect

上啊…………

721
831
101

贏咗組團去峇里島

— Too Long Pls Read 自推回覆 —
講真我好真係驚訝

係竟然好多人對犬「敵視市民」、「手口並用，自然流暢地辱罵及恐嚇市民」、「無差別式濫補」、「打犯」、「對拘留人士施展發洩性武力」、「明張目膽無視警例同人權」、「我話你犯法就犯法：唔洗審之法官上身」「伙記愛市民，警察係慈母聖人，所以可以永遠唔認錯，諉過於人」、「鏡頭前不畏懼，不侚私，放心施展過度武力」、「記者前神態自若，滿口歪理」等等各式黑暗暴力手段，種種違反常理與良知嘅醜態而感到驚訝！

大佬呀！
依d 係港犬之日常，常態嚟嫁餵，咸豐年前已經係咁，並唔係一朝一夕，又或者反送中前後先發生嘅事
只不過一路以來，大部份一等良民都少接觸差人，無身受其害，
以為黑社會或者犯法嘅人先會俾差佬咁樣「撚」法
以為警察叔叔隻隻都係警訊走出嚟咁正氣，非常樂於服務市民
以為好似近排吹風咁話，阿Sir，Madam只不過係大熱天時高度受壓，晚晚OT，先會一時睇唔開，人之常情啫
以為都係禮賓府柒婆條L樣衰，擺佢地上檯嘅，佢地只係可憐嘅政治磨心

實情係長久以來警察投訴科係自己人，監警會係藍絲俱樂部，係無牙紙老虎
無第三方有效嘅監察同壓力機構，無有效嘅懲治制度
「球員、球證都係我嘅人」嘅情況下，
阿Sir Madam好L耐之前已經慣左警權無限大

換言之佢地「慣左」放心玩你，有埋number又點，都可以放一萬個心玩你，因為你一定玩唔返佢轉頭，完全無手尾跟

佔旺真係淨係得朱警司？佔中淨係得暗角七警依d魔警？餵，但最後入罪，投訴成立又入到肉嘅有幾多？DLLM, 一哥仲攬緊七警，仲有幾件上緊訴

唔信可以放長雙眼睇下今次有幾多俾你地點咗相，抄埋number，拍埋片嘅克警會最後有事？

傻啦，上頭分分鐘認為鎮壓有功，隔幾年又升職加薪

點解呀？
因為你係現行機制下
完
全
咬
佢
唔
入
呀

驚你有牙？
會革職呀？會扣糧呀？會無得升呀？

話埋畀你知呀渠頭，平時你地係阿Sir眼中，只係麻L煩嘅報案人，又或者只係一個又一個要對付嘅「犯」

話梗你呀，示威者，撚樣，無撚當過你係人呀，你係犯，係曱甴黎㗎咋！
今日暴亂呀﹐攞正牌使用合理武力，唔扑你扑邊個？

咩撚野「無罪假定」丫？
員佐級協會同Press con d警司大幫都係叫你地班仆街做犯咋！！

律師丶社工丶警誡丶被拘捕者權利丶程序公義丶記者丶警例丶舉黑旗？
DLLM，全撚部都係阻撚住阿Sir做野嘅on9野！！！

平時唔順超，我可以隨時逗你，搜身搜袋，趕時間呀？Sor9ly囉
你掂我，我可以大鳩你，話你襲警，唔合作？再加百搭嘅阻差辦公
Sorry，岸鳩仔你唔熟例，附近又無CCTV，我成team伙記可以做埋證人
駁嘴？玩野？拉左先慢慢玩啦，打工仔，學生哥，岩啦，同你玩48小時人間蒸發，返差館先詳細度一百個理由啦，攞warrant搜下屋先啦， 阿Sir辦公時間，邊出糧，邊同你慢慢玩

嗱，無打你呀﹐唔知你點整親呀
無唔俾你搵律師呀，聽唔到呀，
我地無講過，無應承過你呀，
「阿Sir做野唔洗你教」，阿Sir玩犯都唔洗你教！你係犯咋嘛！驚你有牙？

哦！你係知名人士，有錢佬，或者錄到我音﹐拍到我片，咁真心sor9ly﹐可能轉死狗mode收斂少少囉

但係有機會釘死你，梗係搵機會釘死你啦，同你老母有親呀？
就算落Charge 告唔入，咪又係浪費公帑同閣下嘅律師費同時間，阿Sir秒秒鐘都出緊糧，計緊工時，吹鳩漲呀？！
（以上如有不幸，全部實屬犬之日常）
————————————————
查實好多前線社工，律師，議員，記者，其他經常要同犬打交道嘅人﹐真係唔會對犬從上而下嘅濫權風氣感到驚訝，表現到好似依幾個月犬先無啦啦失控咁，最多只不過以往犬對鏡頭同輿論都有少少忌諱罷了

犬之自傲同眼中賤視其他階層，可能因為好多行業，好多人都需要同犬合作，好聽講係合作，唔好聽講係求犬幫手，包括上述各職業同尊貴階層。唔明？調返轉，你有幾何聽過犬有需要好聲好氣求人？有呀，犬自己隻老頂犬囉，唔係點紮職加人工？張建宗司長？收皮啦！

可能有人會同你講，係外國d差佬一L早開槍早打死你啦，但係佢無同你講，係文明國度使用過度暴力，違反人權同程序，隻犬唔俾人革扯都會停職調查。社會同制度會盡可能還受害人個公義。Sorr9ly，我地香港依家無依方面嘅監警制度。

可能又有人會同話，阿Sir平時都有除暴安良，捉賊拉殺人犯，維持治安﹐都值得欣賞同尊重喎，但係佢無同你講，犬係非常Well paid嘅情況下，每日都享有緊幾乎無上限無約束嘅公權，可以任意躲係保護傘下玩弄市民，無需承擔後果

遇到其他行業一個態度仆街又西的打工仔，你地互相互屌最多有hard feeling，不歡而散. 但遇到其中一個態度仆街又西的犬，佢可以用壓到性權力大玩「合理武力」丶「合理懷疑作出拘捕」各式警政程序、甚至令你留下案底

藍絲廢老可能問，你好人好姐，差佬點會玩你？ 即係小學老師問，阿同學呀，你好人好姐，隔離肥同學做咩要打你？即係路人甲問，你好人好姐，騙徒做咩揀你嚟握錢姐

一唔講休班警，二唔講打人速龍防暴，係今日香港遇到一個態度又仆街又西，又懷有壞心腸嘅犬，都根本無一個可靠機制可以還市民一個公道，唔信你可以自行fc警察投訴科接受而且成立嘅case少到有幾反智同可憐

面對犬之荒謬日常，真心呼籲大家除左短期爭取成立一個真心可能對警權影響不大，結果亦大有可能令人大失所望嘅獨立調查委員會外

（新機場，教院，南丫海難，鉛水，沙中線，有邊個帶來應有的Justice? 除左一堆事後嘅「建議」外，有幾多作惡者得到應有嘅報應？）

只有長遠爭取係正途立法及行政途徑約束警權，成立直正有權力，去有效處理投訴同作出懲治同跟進嘅法定獨立機構，先有希望！

我地需要真普選，西方民主制度，因為依賴制度，比依賴任何一個人好，同樣地我地需要真監警制度，因為依賴制度，比相信有極大公權嘅警務團隊可以自我制約，來得更加可靠

不要忘記今日流過嘅血，不要忘記被濫捕過嘅人﹐避免你自己或身邊人未來成為下一個受害者，勿忘警權約束

好呀好呀 告撚到佢甩褲

Tuan, cara ini!

黑警 還眼 填命

原來印尼係勇武
以後請姐姐唔請賓賓請印印

唔好或喇 快啲告

DO IT!

不推不是人
雖然P,手足

仆街喇咁陳小姐咪好危險

告到佢mati

保護佢

印尼夠唔夠膽同中共對抗其實

打開國際法庭戰線, 香港好多反人道案都可以搭住上

仆街黑警實想用錢私了
又要我地埋單

推到反肚

或，有機會，可能

印尼成日排華, 排到入屋殺人強姦果隻.
同支那關係唔差通常都係政府高層, 貪污友蛇老鼠一鍋.
加上印尼呢排反修法, 呢單野其實都可以幫佢地火上加油.
煲大佢, 一係就印尼民眾更加憎支那, 一係就逼印尼政府做D野撐印尼記者去平熄下民憤加轉移視線.

咁好過無人告啦

要你警隊自己交人

告撚到黑警冚家剷

終於有第一位黑警要做國際間既過街老鼠
只可以番大灣匿共享榮耀

支持！

阿SIR

班大陸佬即刻話自己係台灣人

當事國無得投票，就算中共係常任理事國都無用，不過當然俄國好大機會否決

可以點做

喺國際登報之外，擴展另一層面
攬炒團隊可以考慮參與形式

林大總統:強烈譴責國際法庭干預警察內政

唔好或啦 立即行動啦

以為唔駛還呀！？

國際法庭嘅裁決可能對極權政府係冇約束力，但係對西方社會係有影響，如果國際法庭裁定香港警隊犯戰爭罪行，係可以推動西方國家停止向香港警隊售賣裝備/車輛，甚至全面制裁。宜家只有美國做係一定唔夠

香港警察，準備好全面擁抱偉大祖國未

或將

清算日快到了

Support

推 mon po狗國際法庭見

黑警還眼還心口！ Support Indonesian

各位巴絲如果屋企有外傭既一定要解釋清楚比佢地聽
要佢地知!!!
#StandwithHongKong

黑警：我真係好撚驚 你呢

終於！

Rui

監警會就至撚有用

海牙

就算實際上冇用，如果國際上定左黑警罪，即係黑警先係罪犯，到時我哋對黑警適量做野會受國際認可，唔洗驚留案底會移唔到民咁，你驚唔驚呀？阿sir

Tui

我唔信仲有良心警察。全部都係死黑警

美國

搞個遊行聲援支持

唔知一班印尼姐姐依家有乜感受

Pushhh

高端化妝之學術討論

10月6日 聲援印尼記者遊行

我地要話俾國際聽, 香港人唔係淨係顧自己, 我地都會顧埋同行者

提番大家十月十日係 世界視覺日, 好似有聲援運動, 但未見有文宣

我地唔可以淨係記得811女義士
仲有
612 右眼受傷老師

101 黃大仙受傷巴打

101印尼女記者當然唔少得

Sunday落維園connect印尼姐姐啦

一定要制裁班黑警

最重要意義係警吿班冇國際觀嘅警犬
唔好以為全世界都支持佢哋同有隨時俾高層攞去祭旗嘅後果

一定要告！！！

驚都未撚驚過啦班黑警
就算高層驚,
低層都未撚驚過,

無罰既制度下既警察係幾撚咁恐怖
基本上佢地而家做咩都得

乜事啊你？
我土生土長 絲打
一句粗口都冇打，邊句串啊？
邊句係火星文你睇唔明？廣東話你睇唔明？

一直用緊其他平台幫手文宣仲要俾你鬧？

中共口交部：強烈譴責

晒鳩氣，有咩制裁?

要組織活動聲援個記者求搞手

係真係告先好....唔好係枱底攞倒少少著數就無咗下文

一定要告!

外交風波！！！

連登勿認真

一定要告 屌你老母射眼唔洗還呀依家

最後又奶共？

印尼呢單野真係有得推
印尼一直都係嚴重排華架，比如九十年代黑色五月事件

多啲同印尼嗰邊啲人講黑警蓄意瞄頭打記者，同埋已經唔係第一次

支持印尼排華，充公華商資產

屌你老母今時今日係連登吾系甘牙仲可以聲大夾惡
連登已死

全力G持

屌 香港人慘撚到仆街 人地國民被射 人地政府會保 香港人被射 政府會保 不過係保射人個個

黑警 : 一告即會下令政府中止所有現有印傭合約及停止印傭來港工作申請

推 雖然我612 已經推印尼戰線 但係今次可以告到上國際法庭係我意料之外 請大家推到頂點 係街派文宣！！！

大大力支持 一定要告

小弟唔識嘢 我地都可以告上國際法庭㗎咩 可以點做㗎

加油

或，有機會

我比曬我成副身家捐比印尼姐姐們

We connect

俄羅斯

上面有講2020美國印尼聯合軍演 希望印尼生性

告

香港人呢
人地印尼都告上去

我覺得係因為印尼係有簽定d 咩條約所以能夠告上國際法庭

共產黨：印尼敢出聲就唔俾營多入口

驚都未驚過黎
第日射多你幾槍
國際法庭有撚用咩
吹左幾個月又海牙又乜又乜
山塞王理撚到咩
依家係有炮就係法律既年代

仲好有多傻系以為警犬好理智嫁

pish

印尼現任總統已經被統戰 所以要靠印尼抗爭者推返佢

應該話國際法庭未必到做實質嘅判處 但，絕對有望煲大件事佢 幫助件事唔會就咁不了了之

送上國際法庭

push 告到佢地仆街再仆街

搵咗有咩用 其實 都無人麻包袋

btw 講還講 其他ching何必咁激動

毅進仔你好

以為開槍唔洗負責任呀mon post狗

既然有個國際法庭喺度
點解唔用下?

點解香港冇人告？

唔好用我地嘅錢去賠俾人呀！
我地交嘅稅係建設香港，唔係俾佢地咁用

希望係真

We connect
要求介入

好波！黑警引起外交風波

強制執行係咪唔執行就開戰了

告死班死黑警

還眼推

班狗一定唔會覺得有問題

抵啦黑警

全部都係佢既人，點爆大獲，一定滅聲

小心支那施壓

一定要

刪去 調查委員會 thx

冇著瑩光背心啊啦

告啦

點會無

贊成

我好相信唔會就咁了事 佢係記者佢好明白咩叫公義

根本如果要show number，就唔會養到班垃圾咁惡

咁你要令到法國 英國 同意就3:2

pusj

唔會有良心警犬

法國 英國會係關鍵

強制執行唔洗當地同意 會國際官員去

告到佢地冚家剷

告到佢老母傻閪咁

Pish

唔好或la，真係行動la，精神和金錢都會支持

一定要告班恐怖分子

和理非一齊同印尼姐姐去印尼領事館請願

多行不義必自斃
DLLM港共 DLLM黑警

洗定屎忽

終於見到黑警仆街冚家鏟啦

推黑警上國際法庭！

告到黑警甩褲！判幾多年都唔夠還眼！

送入新屋嶺，由平民看守

721 831

btw陳小姐要小心俾黑警軟禁！！！！

pishhhhhhh

希望真係告到

要保護呢個fa
小心佢被自殺

推啊

lm

即刻

奈何印尼窮

要賠咪用納稅人啲錢

好惹唔惹，惹撚著佐科維多多。

屌你啦，要用隻眼黎換返黎嘅
我寧願等人權法

希望印尼政府唔好收錢了事

國際line呀
要聲援印尼女記者呀屌

支持告

自己諗

單機啦白癡仔

陳小姐願意做證人嘅話，要保存自己，千祈唔好比人拉到

印一沓星期日攞去派先 要同印尼connect推上國際

支持警察
繼續「嚴正、正當、合理執法 射槍」
全世界留名

全港市民無條件支持！

唔理你係咪三毛，負能樣一律照block

警犬開始驚了

陳小姐保護自己安全

只會打開一個缺口黑警就散
但法庭搞得黎都一年半載

撒僑啦，咁危險

國際法庭見啦仆街

good

終於輪到上國際法庭
不過要用記者隻眼嚟換

開槍嗰條ＰＫ而家應該驚到震。

推 必須告

推！
黑警還眼填命！

係林時天皇，帶嶺香港皇軍。

希望真係會告

屌你老母
印尼仲勇敢過d 西方so called civilised, democratic countries

其實香港多唔多印尼家傭？
如果黑警屋企用既咁岩係印尼家傭既，咁應該會有戲睇

其實所有印尼姐姐嘅僱主應該約訂一日，一齊放假比姐姐出來表達下

少留意，佢取態係點

告啦 中共會唔會用黨媒嚇印尼

還眼填命

connect 印尼

同工人姐姐一齊示威

還命都唔撚夠啦仲還眼 得把口話還眼齊心升級好過

我諗民主國家會有list咩人上過國際法庭
入境嗰陣都應該有麻煩
真係可以實現永續大灣區

一定要😡

係就快手
全隊一齊制裁

mon po狗你真係冇改錯名

快啦屌 舉腳g 持

其實呢啲國際法庭真係冇咩用㗎
不過唔知點解就只係僅僅至少有用過依家嗰啲咁嘅垃圾法庭囉。

轟呀

唔係戰爭兵荒馬亂，黑警無冧巴，無示威者，生命無受威脅，記者，外國人，走左突登翻轉頭低炒射頭，有片，香港so call文名法治社會竟然縱容咁嘅行為

咁嘅牌面真係睇你肯唔肯告

最撚冇用咪你地黑警
帶風向都唔撚識
一野俾人識穿

你估在港印傭多人啲定黑警？
諗起黑警如果屋企有請工人姐姐，而工人姐姐又落洗潔精煮飯

其實6-7月一直有同班巴絲去update最新既情況 但人地一封都冇覆到 唔好期望太大 都係果句 搵law友去果度親自交信係好d既

【反極權】急！請聯署將香港警賊列作恐怖組織

好 告撚到香港警察解散

聽住先啦

呢單要煲大，一定要

點都要黑警受到制裁

啱啦，香港無程序公義同公平。要國際制裁。

認同
佢老細記得唔好篤灰同割蓆添呀
警隊上下一心架麻

仲還眼？唔洗填命呀？

又唔好咁失望住，雖然從來無期望
但而家係第二個國家告，政治形勢上又唔同左，變左唔係直接同中共對立，係透過另一個國家出面

明顯違反常理守則

謝狗： 一個未受過槍械訓練嘅人係度指指點點

依個係其他國家規列，唔係香港

電光火石之間

係根據廠商提供指引，近距離發射係ok嘅

歡迎巴絲補充

Sir this way
Democracy delivery in coming

唉，藍絲啲9up言論就唔好理啦
佢地同啲黑警一樣
無智慧，無邏輯既

加油 快呀屌 告佢老母

收皮啦p牌仔躝返你支那玩單機

轉移國內視線

好期待呢個畫面

[行動post] 終極大整合，裝修全攻略

有冇當場好驚個樣睇下

如果無左個「或」字, 一定係今日最令人震奮嘅消息!!

唔一定中眼喎 射到美國記者任何一個地方都夠玩殘港共政權啦

從831開始，已經改哂口做填命啦，過埋新屋嶺集會，929，仲唔填命??

[行動post] 終極大整合，裝修全攻略

我印

【黑警還眼】印尼記者 Veby Indah 中槍一刻

好話唔好聽中共一定出手收買印尼把口

大力推

要佢由"或告上"去到"必告上"啊！

we stand with you

明顯唔係啦
段片蒙晒面

（Show Blocked User - 你全家死了 )

ppppish

pishhhh

唔使（或）
just do it

印尼加油

其實佢呢張相個樣已經驚到走都走唔切

支持！！！！

告到佢仆街啦

死黑警依家吞槍自殺仲嚟得切

呢獲你仲唔仆街

亂射射得咁撚爽

日日記者會串柒柒合理化自己啲非人道行為

歡迎外國勢力

你仲唔GG

識身邊唔少紀律部隊嘅人對工人姐姐都唔好，有啲仲唔俾佢地喺屋企瞓，搞到工人姐姐要同同鄉夾租搵屋住，仲要每晚做完嘢就出去瞓，又晨咁早要返嚟僱主間屋做嘢

106 遊行

有幫黑警打工既印尼姐姐係時候做野了

G持，快手

係咪應該好好攪返次聲援煲大佢
黑警既敵人就係我地朋友！

一定撐

Support
目前有冇最新情況？

推 黑警還眼

冇用架 唔撚洗驚

p牌狗
已block

印尼來了我帶路

絕對支持告到班仆街收皮

[請廣傳] 全世界同我轉電話鈴聲！

快呀

頂唔住啦

示威支持

一定要吿

唔好得個講字！
一陣對住中共又淆底

push 印尼connected

告！！go!!!

支持告佢老母

等睇中國大石砸死蟹 警告印尼唔好挑事端

印尼華人幾時同狗狗切割

收皮啦支那狗

最撚大獲係外國人成日覺得香港咁安全唔信有危險

屌 紅底01最新消息：
印尼駐港領事館回覆《香港01》查詢時澄清，領事館從來沒有發表上述聲明，該訊息屬誤導，又指受傷記者有權利以個人名義控告警察，領事館將確保其權利得到保障。

等咁耐終於現眼報

下次幫手打鑊甘

反中抗共 全球行動
利申：戰鬥水法師

覺得告得成機會率唔高，但絕對支持印尼告！！
無number就成個警隊告

一有首例 就全港告佢狗隊老母臭閪

hk01 話係fake news

【9.29遊行】傳領事館幫印尼記者告上國際法庭 領事澄清非事實

印尼女記者Veby Indah採訪9月29日遊行期間疑遭警方以橡膠子彈射傷右眼，昨日（2日）其代表律師稱，Veby的右眼將永久失明。有網媒今日（3日）刊出報道稱，印尼駐港領事館表示或將香港警察告上國際法庭。
印尼駐港領事館回覆《香港01》查詢時澄清，領事館從來沒有發表上述聲明，該訊息屬誤導，又指受傷記者有權利以個人名義控告警察，領事館將確保其權利得到保障。

快撚啲制裁曬啲死黑警

但印尼都鎮壓緊示威，真係印尼政府提告？

告咗先算

有良心都唔會做警察

警察狀大左膽 唔撚驚

快啲幫個記者告啦

快點

班狗咩都做得出
下次有咩活動一定拉尻d fa
拉到呢位證人姐姐就大鑊
證人姐姐一定要保平安

告佢老母 下下射頭咁爽

血債血償！

快吿！！

快呀 唔該

雖然一單還一單，但印尼自己都開槍
黑警還眼

9成係印尼政府放風告

印尼政府高層收完錢就當無野了
呢類國家常用手法

即刻買返幾十箱印尼撈麵支持下印尼

唔理有無用
告左上去先啦
等班狗以為開槍唔洗代價

快

屌到佢老母上天花板

快推到上國際新聞！！

屌到佢上天

手動正評

屌你又係你依個失敗風向撚

Show blocked user

報應來了

支持！
清算黑警！
黑警還眼！

等睇口交部放屁

告班柒頭!

印尼好勇哦，也可能是本地制度正開始塴壞了的一種表態

呢鑊你仲唔冚家鏟

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

sir this way too

你咪睇下有冇用囉

舉腳贊成

傳領事館幫印尼記者告上國際法庭 領事澄清非事實

香港人表示支持

做埋stickers咪比班狗沉

印尼同中國借落唔少喎.....

不過，都期待佢地告上國際法庭！

一定要告 屌你老母

隻警狗驚到瀨屎

不如你睇下南斯拉夫嘅裁決先問啦

全力支持告到個仆街去海牙軍事法庭

射撚盲咗外國記者
你地班死狗又冇no.

全部狗一齊罰

Fake news

啱啱問咗印尼大使館， 佢話佢哋只係呼籲在港印尼人唔好參與任何政治活動，同盡量照顧女記者， 暗示佢哋做到嘅嘢好少好少， 呢個婆post流傳嘅嘢係唔啱嘅。

印尼呢啲流氓國家又想屈錢，排華果陣殺人筆數都未同佢計

一定要告到佢地仆街

「突發」印尼跪低鳥

人地跪低啦喇，咪再推

印尼發生一單事件都告上國際法庭，點解香港發生咁多單嘢都冇人做？

黑警找數

係咪要譴責埋 香港法庭干預執法事務

叫埋印傭一齊聲援啦

任何一個滅狗的機會都唔可以放過，要全方位滅狗！

then its WW3

要連同香港幾個月嚟發生事件一齊告，先可以轟動世界！

荷蘭海牙國際法庭

總算叫攞返個公道

無呀！佢話唔告

唔告呀⋯⋯

跪左

冇名冇姓
告曬成隊就岩
全部人一齊揹住條罪
永世不出大灣區